msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_tt x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Painfully slow"
msgstr ""

msgid "Very slow"
msgstr ""

msgid "Slow"
msgstr ""

msgid "Fast"
msgstr ""

msgid "Very fast"
msgstr ""

msgid "Extremely fast"
msgstr ""

msgid "Instantaneous"
msgstr ""

msgid "Unlimited uses"
msgstr "可無限使用"

msgid "Mining speed: @1"
msgstr ""

msgid "Mining durability: @1"
msgstr ""

msgid "Block breaking strength: @1"
msgstr ""

msgid "Damage: @1"
msgstr "傷害：@1 HP"

msgid "Healing: @1"
msgstr "治療：@1 HP"

msgid "Full punch interval: @1s"
msgstr "全力攻擊間隔：@1 秒"

msgid "Food item"
msgstr "食物"

msgid "+@1 food points"
msgstr "+@1 飢餓值"

msgid "Contact damage: @1 per second"
msgstr "接觸傷害：每秒 @1 HP"

msgid "Contact healing: @1 per second"
msgstr "接觸治療：每秒 @1 HP"

msgid "Drowning damage: @1"
msgstr "遇溺傷害：@1"

msgid "Fall damage: +@1%"
msgstr "墜落傷害：+@1%"

msgid "No fall damage"
msgstr "抵消墜落傷害"

msgid "Fall damage: @1%"
msgstr "墜落傷害：@1%"

msgid "No jumping"
msgstr "不允許跳躍"

msgid "No swimming upwards"
msgstr "不允許上浮"

msgid "No rising"
msgstr "不允許上昇"

msgid "Climbable (only downwards)"
msgstr "可攀爬（限向下）"

msgid "Climbable"
msgstr "可攀爬"

msgid "Slippery"
msgstr "滑溜"

msgid "Bouncy (@1%)"
msgstr "彈跳：@1%"

msgid "Luminance: @1"
msgstr "亮度：@1"

msgid "@1 uses"
msgstr ""

msgid "Head armor"
msgstr "頭部盔甲"

msgid "Torso armor"
msgstr "胸部盔甲"

msgid "Legs armor"
msgstr "腿部盔甲"

msgid "Feet armor"
msgstr "腳部盔甲"

msgid "Armor points: @1"
msgstr ""

msgid "Armor durability: @1"
msgstr ""

msgid "Protection: @1%"
msgstr "保護：@1%"

msgid "Hunger points: +@1"
msgstr ""

msgid "Saturation points: +@1"
msgstr ""

msgid "Deals damage when falling"
msgstr "墜落時造成傷害"

msgid "Grows on grass blocks or dirt"
msgstr "在草和泥土上會生長"

msgid "Grows on grass blocks, podzol, dirt or coarse dirt"
msgstr "在草、灰壤、泥土、粗泥上會生長"

msgid "Flammable"
msgstr "可燃"

msgid "Zombie view range: -50%"
msgstr "被僵屍發現的距離 -50%"

msgid "Skeleton view range: -50%"
msgstr "被骷髏發現的距離 -50%"

msgid "Creeper view range: -50%"
msgstr "被苦力怕發現的距離 -50%"

msgid "Durability: @1"
msgstr ""

